修咸頓 75m點用?

一隊中型班突然收到75m
應該洗喺咩地方

老細袋囉

支那老闆話撚之佢點洗, 最好蝕撚晒佢然後降落英冠 !

有10%比些路迪

Southampton have now gathered £168.5m in transfer fees from Liverpool in last four years.

買多個日本一返黎

認真，拎30m出黎買人，其他老闆袋

學愛華頓lor

修頓球探好勁的

之前修仔想賣盤好似成隊波估值都係一百m多d

一半儲，一半留返下季買返雲迪克

其實依家修咸頓有無雲迪克.防守都一樣咁差

修應該收番63m

有5m add-on 7m 比番些路迪

袋袋平安啦，攞20m買人，安撫下球迷

買禾確特

買返懦夫雲

分3份分別買3個垃圾返黎

買定防中龍門暑假我利又黎送多80m

用30M買返禾仔返去

踢英冠？

all in bale

Redmond係咪廢到比fans boo

10m買賓周馬 餵晒啲波比佢夠護級
其他老細袋

嗱嗱淋攞30M 回購翻懦夫男先啦